死暴徒搞到國慶咁大日子都冇煙花睇

年年十一我都同成班同鄉一齊岀街揮國旗睇煙花，今年就俾班死暴徒搞到冇煙花睇
所以想問下有冇巴絲知道邊到有煙花買
成日見班牛屎佬新年玩煙花玩得咁開心，我同班朋友都想國慶上街放下煙花，為香港增添翻啲喜慶既氣氛
唔要仙女棒呢啲廢鳩煙花，有沖天砲就最好

屌，開錯台

推

催淚煙唔係煙

問圍村狗

邊有圍村狗係自己人

Push